我仲未過fresh grad 嘅適應期

返工返咗兩個月，仲未適應新嘅工作。我已經好努力catch up，但有時真係有啲甩漏，結果要同事幫手，我自己都過意唔去。每日流程就係:返工-> 放工->瞓覺，連打機嘅心機都冇。
眼見公司intern就嚟開學，我真係好想跟埋佢一齊返學。到底適應期幾時先可以過？有冇fresh grad 有同樣情況？

返左1年工都係咁...

放心 返左一年都會咁唔好奶D大鍋野就得

試過奶過，但冇比人抽後算帳。公司同事其實好好，但我真係好過意唔去

工都未搵

返左年幾都一樣感覺

Ug個時無返過intern?
我6月返到依家，每月月尾見到戶口啲錢就夠哂開心

同你一樣，不過多你小小就係等出糧果日，每日行屍走肉，唔知為乜

利申：三四年了，就快都唔記得番左幾耐

人工好高？

高過median少少咁
叫得做有合理回報咁，年尾加埋bonus可能有2-3個月糧

恭喜

未戒奶

見住份廢青先啦，返到好似冇返咁